究竟藍絲係支持政府定支持警察

我一直都好想知究竟藍絲係支持政府定支持警察。如果真係有一日，班警察俾政府出賣，變咗 condom，咁藍絲會幫邊一面

警察，你去yahoo, hk01睇下d cm就知，唔少人都鬧777同律政司廢

藍絲嗰icon一開始係寫支持警察，咁應該係警察啦

你問得呢個問題，即係你4個月都一直喺同溫層

咁即係如果有一日佢地變咗condom,藍絲都會走出黎反政府

我其實知藍絲係幫班狗，但係身邊都有d藍絲係撐政府。所以先想知道究竟佢地立場係咩

其實冇乜立場 佢哋對政府都有不滿
但純粹主要係黃絲支持乜 佢就反對乜
黃絲反對乜 佢就支持乜

睇佢自己？？
佢地覺得警察打得好就係打生打死，喺中間做磨心、又唔洗跟法律就係撐警
佢崇尚權力覺得政府做緊野但前線警失控佢都好難做就係撐政府

佢地以為咁就係有獨立思考啊嘛

藍絲唔係得一種立場
有撐政府
有撐警
亦有撐不惜一切要維護法治（好矛盾 不過係事實）

佢地其實唔係有立場
只係覺得煩到佢地
阻住佢地「正常生活」

支持自己，最緊要唔好影響到經濟影響到佢地

支持權力, 威力, 暴力, 勝利者

你私了到佢爆肛, 佢就唔會反你
警察輪姦佢老婆, 佢都唔會反警察

邊個大權邊個惡就撐邊個
如果到時popo 變condom,佢地會幫政府，肯定

佢哋支持你反對嘅嘢

佢地係支持錢

其實都係

無腦既人邊會有固定立場

exac7ly
藍絲平時一樣屌政府邊樣差 派錢俾新移民
黑警抄佢牌就話睇下佢幾時炒車死
但一有社運就即刻凸個龜頭出黎唔知做乜撚
你問佢你支持政府? 佢又話唔係
但你搞亂社會就唔岩

藍絲如其話支持政府

不如話支持建制

清政府時屌革命黨
國民黨時屌共產黨

佢地支持自己

其實藍絲有好多郁無話支持邊個 純粹覺得自己比示威影響到 所以示威者錯 完

藍絲=反黃絲， keep it simple

好多藍絲唔係支持某一方
只係影響到佢哋就會反對

佢地只會支持金錢同權力

邊一面贏面大, 就會支持果邊
最後無論邊一面贏都好, 都覺得自己睇得好透徹